已經無人追究 721 無人提831 CCTV

香港人係咪3分鐘熱度

係 你見民陣遊行得35萬人就知咩料

sad but true

點解冇人講埋10月1比人兩槍打爆心口嗰個小朋友

你話冇就冇呀?

係邊

舉個例沙田新城市日日都有
唔係連登有先係有人講架呢個世界

重點係連登 明明721先真核彈，其他巴打整合左資料都推唔到上熱門

兩個月左右前先屌完大家係連登講到好大聲勢
但民間d人完全唔知
其實兩邊都要做
69 612 果陣其實咁多人,個關鍵真係唔係連登,
而係你出街所有區都睇到既果張POSTER
目測連登大多數都係18-30既人
呢個歲數係黃既又肯次次出 有20幾萬人都真係已經好多
對比起其他國家,
人地講緊成個地方有3%以上人出現遊行,佢地就已經認為係一件好大既事
唔好睇得太灰

正解 開埋D廢post
921 931先話去元朗同太子
口號又有721唔見人831打死人
又噴油落牆同地下
太子站出面經常有人
連登跟本唔係重點